點解按揭利息高左?

2年前實際利率約2.2厘，點解而家變2.5?

有一個可能就係風險高咗 利息係會提高

根本而家樓價跌就係因為利息高左...